# TP2 DOCKER

Q5/ On monte un volume dans lequel on stocke les données. (db ou storage je suppose)

Q6/ On monte le volume qui stocke les configurations et pages affichés et en modifiant les données dans le repertoire elles seront modifiés dans les volumes montés par les différents dockers.
